# COSMOS WIKI

코스모스 세계관 위키 프로그램에 대한 소스입니다. 도커 기반으로 돌아가기 때문에 특별한 코드는 없습니다.

## 사용 환경

- 도커
- wiki.js (도커 기반)

## 참고사항

해당 프로그램은 다른 프로그램과 섞여 작동될 수 있어서, ssl이 그대로 전달될 수 있는 nginx 프록시 서버를 이용하고자 합니다. 그래서 해당 세팅 파일도 포함합니다.